撤法拖3月 林鄭「假讓步真鬥爭」

撤法拖3月 林鄭「假讓步真鬥爭」

2019-09-05

民主派堅持5訴求缺一不可
〔編譯管淑平／綜合報導〕針對香港特首林鄭月娥宣佈撤回引起當前抗爭運動的「逃犯條例」修訂草案，民主派認為「太遲、太少、太假」，指三個月來民怨已如野火燎原，當前焦點已經不在撤法，而是獨立調查警方處理示威活動的濫用武力問題。民主議題聯合平台「民間人權陣線」聲明呼籲港人繼續抗爭，直到全面落實五大訴求。

傳林鄭兩週前向北京要求撤法
香港媒體引述消息人士說法，林鄭兩週前與十九名政界、教育界等領域領袖商討解開僵局之道，接受撤法建議。八月三十日林鄭眼看亂局難以收拾，再度向北京提出至少答應撤法，以緩和局勢，獲得北京同意。在林鄭正式宣布前，撤法消息已經激勵香港股市大漲三．九％，創十個月來單日最大漲幅。

民陣昨晚聲明批評林鄭若早在六月就聽從民意、撤回惡法，就不會引發一次次警方暴力失控、黑社會當街砍人的恐怖攻擊，現在成立獨立調查委員會，追究「黑警四人幫」責任，是「所有有良知香港人最基本訴求、道德底線」；「整場政治風暴由林鄭政府一手催生，領導班子至今全無後果」，前線的年輕人卻一次次被毆、被捕、被控暴動，甚至以死相諫，「獨裁暴政的冷血無情，令我們爭取雙真普選的決心更加堅定，我們將繼續抗爭，直到五大訴求全面得到落實為止」。四日深夜又驚傳一名女子因抗議林鄭墜樓身亡。

兩名示威者召開「民間記者會」，強調此時不是抗爭運動的結束，但會是轉捩點，將持續到所有訴求都達到為止。教育專業人員協會也認為，現在才宣佈撤法太晚。網路論壇「連登」（LIHKG）上，網友群情激憤，表示撤法不會使抗爭落幕。

民主派會議召集人毛孟靜說，林鄭委任加入監警會的新成員，都「自己口袋裡的人」。民主黨主席胡志偉說，林鄭的政治表演「太遲、太少、太假」，質疑她「一手軟一手硬」，為動用緊急法鋪路，是「假讓步、真鬥爭」，解決問題需要的是獨立調查委員會，「止警暴、制警亂」。

建制派方面，立法會議員鍾國斌表示，林鄭撤法讓步是有點晚，「但是遲好過無」；港區人大代表田北辰與林鄭會面前說，光是撤回而無其他讓步，無法改變民怨，現在焦點是獨立調查，民眾更關心暴力惡化和警方過度使用武力。北京半官方諮詢機構「全國港澳研究會」副會長劉兆佳說，正式表示撤回可向民眾表明政府並非寸步不讓，「在一定程度上減少抗爭人數」，但也可能令爭取雙普選的人更積極抗爭，建制派也會對政府更不滿。
<自由時報>

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

港區人大代表田北辰與林鄭會面前說，光是撤回而無其他讓步，無法改變民怨，現在焦點是獨立調查，民眾更關心暴力惡化和警方過度使用武力。北京半官方諮詢機構「全國港澳研究會」副會長劉兆佳說，正式表示撤回可向民眾表明政府並非寸步不讓，「在一定程度上減少抗爭人數」，但也可能令爭取雙普選的人更積極抗爭。

動議撤回，十月投票

呢一個月，香港人聽話，清算完，親中黨就投票支持撤回
唔聽話，咪投票唔撤回，順便二讀三讀通過埋

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 搵笨！

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

(白影: 4係我相熟既朋友都用開既律師)

美人奸計計上計

咪撚信林鄭

開新post推啦
我推你推

開左冇人推

依個情況要做一做標題黨

改做

黨鐵即將刪除831 cctv

加 緊急 兩個字係頭

推